大家有冇the big short嘅感覺

明明肯定呢次一定仆街
但被人造牛夾到死

爆升

The big short教訓我哋咩市況都係傻散輸

我諗今次應該被夾起碼7、8個月

堅持到底就是勝利

即係最後會大跌

升到你唔信

起碼唔會樓爆

屌

Ching你比人夾走左？
2月13日接近最高位黎，無走到就發

岩岩隻短牛又賺到微

哈哈

走撚左